唔該停止扮識睇波

世界盃一黎
個個扮晒識睇波 邊個入到波就話邊個好撚勁
邊隊輸左就話廢
越位你都未撚知咩黎係到9up
扮晒識睇波有睇波 其實淨係睇左賽果

美斯？
平時就勁，一大賽就冇表現架喇

又冇人分享俾你睇
你條毒撚淨係留喺屋企
算數啦

對廢隊就勁